覺唔覺歐美班鬼佬，今次真係衰過分自信 ？？

Trump 吹到隻病毒好似流感咁
CDC （美國政府部門）都叫人唔洗戴口罩
初初睇YouTube 果d 訪問，
見歐美 d 鬼仔鬼妹仲唔載口罩
仲笑笑口咁，一啲緊張感都冇

其實原本隻病毒都唔係咁棘手
eg 香港本身都捉晒本地感染咁濟
另外，當初有份爆發既日本
依家確診人數只係2617人
可見有心防疫，其實真係唔難控制
「關鍵係疫情既初期！」

今次真係輸歐美太鬆懈
如果學下亞洲人果份緊張感，
一早就唔會搞到咁大獲

真

比WHO水左一大鑊

證明鬼佬真係智商低d

待住自己文明先進
睇唔到亞洲

傲慢與偏見

病向淺中醫
係疾病面前傲慢既態度只會成催命符

佢地生活太安逸,又未經歷過sars
連who同佢地既top專家都話唔洗口罩咪信
你試下代入佢地就明

啲鬼佬平時生活無憂

如果唔係有香港黃絲同反對黨，任由班舔共藍絲當道，香港晨早變咗第二個意大利了。

Just a flu 呢幾隻字初期見得最多 認真各位都唔好鬆綁 好多地方都封城半戒嚴 香港地仲要返工 其實玩緊命

如果今年1月
好似往年咁幾百萬自由行

支那同WHO吹到係流感
比外國既data死亡率又低、傳染性又麻麻
歐美地緣又離支那十幾萬里遠，
(歐盟假想敵是俄羅斯，根本唔介意同支那合作)

會調以輕心也不全部是西人的責任

日本唔大規模驗咋

原來真係有人信日本個數架

佢地低估左老共為左權力係幾咁冇底線

歐美信晒支那低死亡率而鬆懈，如果支那報真數10%死亡率結果就唔一樣

信韓國好過

韓國真係做得幾好

韓國前前後後到呢個數字用左個幾月，
歐美真係有排
希望韓國搵得哂隱形病人

本身歐美人衛生意識就係差d，擺隻腳上人地個座位，攞口水揭書，隨便坐落草地，攬攬sek sek

係自大